補習中介仆街

屌 啲補習中介收2星期學費真係好戇鳩
一星期一堂就收兩堂學費 一星期三堂就收六堂學費
試過補咗兩堂住港島嘅支那學生補完2堂走撚咗
個中介仲嚟問我追數
同啲家長講 咪搵中介 去大學嗰啲學生就業centre嘅網就得
好似HKU CEDARS/JIJIS咁 分別係HKU/八大學生先入到 唔使俾錢agent賺之餘仲可以大家透過講電話/whatsapp溝通下 大概估到對方態度 係咪一個正常人

記住 補習唔使煩 咪俾錢中介

補LINK

春有人流咩

家長同老師都係無